放負慎入 有冇人越嚟越厭世

以前仲係一個好樂觀嘅人
而家完全唔係嗰回事
雖然表面上仲可以同fd嘻嘻哈哈 周圍派膠
但係望到周圍發生好多唔合理嘅事就覺得好無能為力
到一個地步係唔想再做人 唔想再生存喺呢個世界
我好愛呢個世界 好愛香港
但係我乜都做唔到改變唔到困境
世界好殘酷 教識咗我好多美好嘅一面
又俾我知道咗更多黑暗又污穢不堪嘅一面
好想咩都唔知 但係又做唔到坐視不理

冇必要咩都攬上身，放鬆D暫時不上連登或者出外走走。

始終香港很快會回復正常。所以放鬆很重要。

放棄就即係對方贏！
兄弟同心，抖陣再重身出發！
You are not alone.

不嬲厭世
但我會活住等睇世界末日，唔會被自殺

明啊手足
有時諗到超負面同極燥底
有時諗自己好似Ｄ港豬朋友咁會仲開心
適當搵Ｄ發洩路仍必須走
係好黑暗，但堅持落去先會見到希望

Exact7ly係咁諗
除非個天要我死 如果唔係都唔會自尋短見

已經少咗好多用ig同連登喇

就算厭世都唔會掉低手足 會一齊行落去

有時候咩都事不關己係會開心啲嘅
可惜做唔到
不過我會厭住世咁等到光復嗰個一日

分散下自己注意力 唔好技放係太大太闊既地方 去增加自己既無力感
每個經歷都係成長既一步 努力增值自己變強 你會覺得世界無你想像中咁複雜
加油 你可以做得到

我 日頭好正常 但一到夜晚喊 諗點解自己咁廢 做咩都冇動力 想有人幫我 但我知道冇人可以幫到我 連我自己都幫唔到自己

好多事我盡力嘗試去改變，但發現世界有佢自己一套殘酷嘅方法。

係，所以我都少接觸咗香港新聞
睇返英國本地新聞算

me2